林奠見記者瘋狂貶眼

自己諗點解其實佢都幾撚慘
目標全力轉向軍政府

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

佢做親仆街野就狂眨眼